北韓新聞會點報金仔去新加坡見美國總統？

仲要又自拍又夜遊咁

北韓人會唔會接受唔嚟

北韓人睇到ig fb咩

佢哋都有電視睇架
金仔出國咁大件事無理由唔報掛

抽起晒果d 唔報

電視一定要出d圖架咩

隨時北韓人連金正恩 離開左北韓都唔知啦

「偉大領袖金正恩同志與美國總統會面，謀求兩韓和平出路」

d圖可能係絲綢之路
要攀山涉水

我記得有外國報紙報過
係如實報道的

北韓有記者間相 VIDEO 報紙應該有
不過一定審查好先出到街

金仔親自揀

影得樣衰唔準登

新加玻應美國邀請金正恩同志到訪

影相要影全身, 但有記者斬左佢對腳 , 咁係唔係對佢不敬?

係既話，先斬新加玻外長啦

新加玻外長應該係第一個同金仔SELFIE

偉大的金正恩同志感動星加坡李顯龍借出場地接見願意改邪歸正的邪惡軸心美國總統

不過北韓唔會變得噤快
返到去可能個記者俾人罰

犬決 高射炮READY

有人報！

How North Korean state media are covering Trump-Kim summit